{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059240",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "고스락"
    },
    "text": "釜山広域市機張郡長安邑日の出路286に位置するゴスラグ韓牛食堂は、最上級の熟成韓牛を提供します。 この食堂は一軒家になっており、いつも美しい海が見られ、ロマンチックな時間を過ごすことができます。 この食堂はテレビ番組「VJ特攻隊（クロソイ蒸し）」に出演したことで有名です。 レストランはウェーブオンコーヒーのすぐ隣に位置し、月内駅からは5分の距離です。 営業時間は毎日11:30から22:00までで、祝日当日と前日は休業日です。 メニューには韓牛ロース150gが43,000ウォン、韓牛ヒレ150gが41,000ウォン、韓牛トッカルビ釜飯定食が27,000ウォン、釜飯が7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこにありますか？",
            "answer": "この食堂は釜山広域市機張郡長安邑日の出路286に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何を提供していますか？",
            "answer": "この食堂は最上級の熟成韓牛を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "この食堂は一軒家で、美しい海が見られるロマンチックな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのようなテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "この食堂はテレビ番組「VJ特攻隊（クロソイ蒸し）」に出演しました。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "この食堂はウェーブオンコーヒーのすぐ隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この食堂の営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の休業日はいつですか？",
            "answer": "この食堂の休業日は祝日当日と前日です。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "この食堂のメニューには韓牛ロース150g、韓牛ヒレ150g、韓牛トッカルビ釜飯定食、釜飯などがあります。"
        },
        {
            "question": "韓牛ロース150gの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ロース150gの価格は43,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ヒレ150gの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ヒレ150gの価格は41,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛トッカルビ釜飯定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛トッカルビ釜飯定食の価格は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "釜飯の価格は7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 412
    }
}